好想同612個日幫我包保鮮紙既年青人講句多謝同對唔住

發夢個日有個後生仔死都要幫我包
我當下話唔使，係你堅持要幫我包
事後諗番，你地班後生仔比起我地呢啲所謂大人更加深思熟慮
雖然你未必睇到
但都想同你講句對唔住
輕視左你既付出
更加要講句多謝
你令我對後生仔改觀
令我覺得香港仲有希望